真係叫親哥狗都係咁垃圾

屌你老母哥斯達

轟贏啦，唔想熱狗冠軍

踢到咁垃圾 食屎啦垃圾車

同熱杭拉近d 等熱刺踢暴力足球

唔贏都冠啦

無眼睇🤦🏻‍♂️